你點面對一個你好鍾意而追唔到既朋友

不如不見

朋友不能牽手

如果相識 不能相戀 是不是還不如擦肩

絕交

以後別做朋友 朋友不能牽手

斯德哥爾摩症候群

傾傾下就會放低㗎啦
如果斷得太突然自己反而會一直好上心

時間會令你放下

唔需要刻意去斷聯或者做啲咩 繼續保持同佢既朋友關係 然後有一日你會發現自己已經放低左 所有野都只係一個過程

好朋友只是朋友 還是朋友 不能夠佔有

放唔低
狠心咁絕左交

Next

盡力試完唔得就算 長痛不如短痛 再落去同折磨自己無分別

追唔追倒 事在人為架姐 世事無絕對

機會係自己創造嘅

唔好刻意再對佢好 保持純朋友關係 過一排就會諗通… 我就係咁 不過每人諗通嘅時間都唔一樣 加油樓豬

用合照打飛機

你又知追唔到? 你追過啦咩

以為自己開post

ching都會叫春

將愛情轉化為友情 依加佢係我最好嘅朋友，亦無意改變依加嘅關係

失敗左

咩意思

慢慢就正常返

以為波台仔都係情聖

我都好喜歡距

默默地做好佢身邊呢個朋友嘅角色
起碼有得見 有講有笑 有計傾
或許是另一種幸福

我都驚失敗唔敢試

我DLLM 真人真事 今次無9up

又唔算真係好嘅

真

扮啦
有冇追過先

寧願沒擁抱 共你可到老

無怕失敗
Fd都無得做就大鑊

明知永遠都過唔到界但又ff
都幾撚難受
盡早放低

屌你老母
垃𨶙圾
即刻去追

不啦 做下好朋友 安守本份仲好

自己呃自己何必呢
最緊要追個時大方點
唔好追唔到就反面
咁就冇咩問題
大家都係成年人鍾意下人好正常
定你諗住等女溝你呀
發下夢好啦

好心酸...
成日都安慰自己同自己講
其實可以成為佢身邊一個朋友，令佢開心快樂，見到佢好幸福，已經足夠...

儘量扮到無野咁繼續做朋友
不過硬係覺得如果佢feel到唔講出口照做朋友自己會好柒

唔掛得你仲係a0

小妹起碼叫有追過
但你乜都唔做

出下街都有接下收工都有
不過fd 心態

平日多唔多chat
有冇咩身體接觸
會唔會互相講心事

咪騎劫人哋個post

其實你做得好好
祝你鍾意嘅人幸福真係唔係個個做到

我會諗 情侶拍拖會散㗎嘛 做朋友咪可以一生一世囉

要食好易啫
最重要係時機
岩既時間做岩既事
你地關係夠熟既就試下share心事
唔夠就得閒先關心下人
但唔好太過火
冇人唔鍾意人對距好既

已經對佢好好 都係咪煩住佢 等佢得閑搵下我仲好

點對人好先
關心人最好就關心冇關痛癢既事
唔好幫太實際既事

另外搵人就keep住chat下
好少女會主動搵人
你唔係催人覆個隻就得

識咗九年 要關心都關心曬

多謝你
其實當初知道自己已經冇機會嘅時候 都係唔肯放手
但係沉澱左一段時間 自己發現其實捉實佢 對自己對佢都好辛苦
所以就決定要放手
回應番樓主：做番好一個朋友嘅角色。係佢唔開心或者有需要人幫嘅時候就企出嚟，我相信對方都會知道你對佢好，然後會感激你。咁樣對自己對對方都係一件好事。可能你會覺得咁樣仲難忘記佢，但係其實自己會係不知不覺間學會放手。時間真係會沖淡一切...
利申：過來人

咁好易搞啫
你都識左九年
其實你flirt距
距都唔會收你皮
你條保險線好高下

最重要flirt
點先有火花呢
你要留意有咩距淨係會同男女朋友做
你就試下踩下界
一步步黎唔好過火
分分鐘到距追翻你

保持朋友關係
知道已經冇可能，但係又唔狠心絕交
成日搞到自己咁辛苦
仲要係朋友之上戀人之下先至最仆街

close到好似洪仔脆魚咁既朋友
有時feel到些少幸福就足夠
到時你就唔會敢放手博一博
因為會驚連呢少少都會冇埋

凡事唔係冇可能既
除非你喊苦喊咁脾壓力人

佢唔知道我鍾意佢

繼續俾佢覺得我地係朋友

成日好期待大家會msg
成日想睇佢有冇搵我
好多時都失望
究竟你點諗架

想繼續做朋友咪繼續扮冇嘢，實尷尬，都可能冇以前咁close，但起碼繼續係隔離，或者長時間嘅陪伴相處令到佢改變心意，又或者淨係可以睇住佢同其他人一齊，自己係度on9傷心，你諗你
利申鍾意過一個女仔8年，表白過好多次都係俾佢拒絕。佢想繼續做朋友但我知自己做唔到，都短時間內放唔低。每見多一次就更加唔會忘記之前嘅嘢。於是乎冇講過絕交但之後兩年幾都冇傾計冇再見面，之後放低埋。對於我黎講可能唔接觸更容易去忘記一d嘢

慢慢咁脾距知
咁大個人
唔好玩暗戀

不能握的手 卻比親人更親厚

同意所以whatsapp多過約出黎

飲杯酒
表白
然後

別告訴她 我還想她 恨總比愛容易放下

Thank you, next

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

I know that feel

唉 又要扮無野

溝過第二個就真係無野啦

無對象 同埋自卑唔敢溝人

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹 如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋

點頭之交

做人最重要誠實
問心你自己係唔係淨想做朋友

而家我寧願揀做朋友
等到下一個出現

好啦唔勉強你
希望你唔會後悔

唔會後悔了
BTW多謝你

唔駛
因為我係過來人

屌我以為係自己留言

想請問下係點做到架

因為冇左愛情既感覺所以我被分左手
佢話會當我係屋企人朋友咁
但我好辛苦 做唔到點樣唔妒忌佢主動搵同約個啲女仔

當你知道同佢一世都冇可能嘅時候，又唔想放棄對佢一直以嚟嘅感情，關係，了解嘅時候，成為知己係惟一嘅方法，但都要佢肯先做到

其實係佢覺得兩個人變左家人 冇左愛情既感覺 所以飛左我
做番家人朋友亦係佢提出既

但係我尊佢既感受同感情仍然係愛情唔係親情
佢對我好我會ff
雖然我知佢對每一個都咁好

而家調整唔到既係我
佢已經識左新女女仲散埋添啦唉

如果係咁，佢都唔係一個好人 唔值得你嘅愛，同友情嘅關心

有冇人驚係到留言既原來係自己好朋友

想呃自己呃一世

正正常常咁都得啩

All in or nothing la

過多4-8年就黎料
當佢有另一半計劃緊結婚最後有埋家庭果陣開始疏遠你
你就比刀插心臟一樣咁痛

冇可能呃到
到對方有另一半又想叫春
所以做人唔主動既等食屎

最衰係某d行為/Signal令你以爲有機
但其實係無

已經戀到無可戀慕後 換到同情才罷休

好鐘意 但佢又有另一半 咁係米應該等佢分手 呢段時間我可以做啲咩 係米唔應該搵佢

每次見到面 但又明知冇可能既時候 個心好痛...
寧願見唔到...

Exactly
好痛苦
有時同佢wtsapp下 就會ff
但現實會係永遠都冇可能...
點解佢對人咁好...

得閒打下飛機算啦
而家我敢講我可以同佢做多三十年朋友
如果拍左拖，我唔敢講

女神係唔可以用黎打飛機

講下有咩踩界嘢

唉想追但係人地有男朋友呢

你追唔追人係睇你自己想唔想
盡過力追先算

會同對方講goodnight
有其他但太近期 驚佢睇到呢個post

帶住現任去本身鐘意個個朋友到打工個地方 見到佢笑得有啲假 找返錢個時一手扔落台 我唔知係咪諗多左

利申 佢知我鐘意佢

打飛機

「你若安好，便是晴天」

有得見已經好開心
之前故意逃避過見佢 但其實我成日偷偷地睇佢
我見到佢開心就已經滿足

有時見到仲慘過見唔到...
見到但又知冇可能一齊個下係好痛苦...

追過
食埋
追唔到
斷聯絡

完

朋友安慰：食過咪算囉

感想就係斷聯絡咪擺條刺係心度

你對佢好佢又唔會欣賞既

我明 有時見到都好痛苦 明明咁鍾意佢做乜要搞到自己好唔開心
就係知道冇辦法一齊 但做朋友又好似有啲野咁

係呀...又要扮冇野 扮唔緊張佢....

同自己講佢唔係真係適合自己，對佢嘅好感會將佢諗得太美好

唔知算係說服/呃自己定係真係對自己好

最辛苦係無共同話題 如果自然有話題可以不停接落去 唔係就好尷尬 最後靜晒。。。 impression 負分